有冇人同伴侶學歷、興趣完全兩個世界

但又一齊到？

有啦 我嘅興趣係女人 但佢對女人無興趣

我

那有伴侶

我PHD 女朋友得HKU degree

你條女叫Carrie lam?

我Degree, 佢中五
我鐘意運動、行山、跑步、撚模型
佢就留意無聊野八婆，化妝

佢成9 日話我悶，無野講，我都唔知點解一齊到

好無營養，佢好好屌?

簿餅博士

蘿莉身材

加油

工程蘿莉控

我個ex同我
學歷一樣嘅 大家degree 雖然而家我讀緊master

詳程參見
條女做護士，日撚日話啲醫生全部係神

Btw分咗手一年了

點溝到? 點表白?

3大 vs 大陸三線農村中三學歷

男：毒撚性格，只識返工賺錢，放工返屋企上網

女：正常女一個

我大學 男仔band3 中六畢業
分左手

興趣既野,
兩個人真係鐘意就會慢慢變到差唔多架啦!

耶撚興趣係細蚊仔

男： Mphil 畢業，專業人士，深黃，鐘意睇書做運動
女：中7 畢業，普通會計師，身材好，淺藍不問世事，鐘意飲喜茶食探魚

蘿莉有三好，身嬌腰柔易推倒

好少事姐

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

藍嘅真係接受唔黎

身材好

溝通到？

可以咁講，搞到我都轉左口味

唔洗表白，暖眛下就到手

咁無問題呀....
大家都無興趣....有咩行動都係一齊 ok嘅

政治立場比學歷興趣重要

至少大家都有一定嘅知識水平
溝通到呀....

有時候IQ高
EQ未必高

係咪直接拖落去

係今年6月前男方都有跟女方一齊去玩既
6月後佢地相處盡量唔講政治，一講親就嘈，女方就會好似呀叻咁話唔關佢事，話自己中立但又支持政府

價值觀夾唔到，長痛不如短痛

老一輩

依家60歲

男：巴士司機
女：phD 大學講師

真人真事

溝女呢d 邊有得教，有feel 就白都唔洗表可以打埋K 輪

岩岩追post
巴打有無新女

巴打條女唔係丟曬dior袋咩

點解覺得醫生係神佢地好多性格好差
利申都係rn

點會溝唔到，女見識少，男話咩就聽，最重要係肯學肯聽，好過d港女，聽教聽話，想點都得，只係可能無工作賺唔到錢，如果工作唔係問題，咁就完全無問題

洗咩一定要有共同興趣，可以一齊左，共同發展新興趣

事實係 a0先會問點表白成功

我master grad , 佢得中5
唯一共通點，係一齊鐘意飲酒同歷史。

利申，我係女

熱戀期暫時好甜蜜

學歷一樣 但興趣真係完全相反
我鍾意運動 佢就唔鍾意郁
我旅行就要城市 佢就一定要郊區
我就鍾意行街 佢就鍾意行山
仲有好撚多係完全相反

本身以為大家都鍾意睇書 點知佢係睇漫畫

我讀緊u ex係band3畢業做裝修
佢識嘅人都隊草屌女飛車咩都齊
雖然佢個人係正常 但聽襯佢講frd嘅野都好難接受
佢都覺得冇咩係我太純
完全兩個世界

中七做會計師雖然話周街都係cpa 啫，都唔係咁掛，係咪會計文員咋

咩唔鐘意郁但又鐘意行山

Ummm 睇風景囉 佢有時會google風景就當去咗
但比起喺城市 佢鍾意野外多啲

死gay佬

屌 文盲
佢條女點會對女有興趣

有，最後分咗手

飛咗佢啦頂

我唔覺得醫生特別叻
月入7皮都唔少人做到
有好多把口好賤好寸 以為個個都猴住佢

唔會覺得佢地咩都識
成日同醫生有野嘈架喎

利申：acute ward

真有時真係勞鳩氣
明明做錯野又唔肯執手尾

屌

笑撚咗

嗰位係我現任。。。
比著個ex 莫講話丟
肯撚定會繼續買

因為你地係專業的護士
佢係想溝醫生的護士

新女就係丟晒dior手袋嗰位

Ex由實習到而家一直活喺醫院，無見識過岀面啲勁人
加上佢覺得呢個世界得醫療行業係幫到人/救世
覺得其他行業都係為賺錢而存在
所以特別崇拜醫生

唔洗訝異，呢條女就係咁on9
視野就係咁窄，所以咪分手

嘩，岩岩起你底，你條女好堅

我興趣係我個名 但佢唔係

巴打分得好

佢已經摸住自己嗰條 又點摸你嗰條呢

個post已經被上面位巴打搶咗

我degree，鐘意旅行行街睇戲
佢中五，鐘意喺屋企打機儲figure

一齊咗11年 已結婚3年
都係你陪下我 我陪下你互相遷就

價值觀最緊要
如果有隻黑警溝你，特別係啲藍衫傻鳩
真係咪撚制，一定會後悔

三大grad又係屌大陸妹
貨車佬又係屌大陸妹

身材點好法先

同你差唔多
佢喺堆人入面最乖嗰個 但兩個世界根本溝唔埋 佢自己都睇唔起自己
夾硬一齊5年最後分手

女：asso畢業 做緊日資文員 勁鍾意日本文化 鍾意去日本 追動漫同偶像 深黃

男：中三畢業出黎做地盤做藥房 鍾意買碟 bluray控 對日本唔係太大興趣 成日話不如去下近近地既地方例如台灣 唔好走去日本咁遠 因為去覺得日本一定洗勁多錢

幾次都係自己去日本唔理佢

d mo成日都發脾氣㗎啦

同你都差唔多
我u grad 後同ex一齊時我做real estate
Ex係中三畢業之後做salon後來做sales
佢啲朋友既野係好難接受 咩都齊

我鍾意睇書同旅行 佢就好迷電單車同模型
份糧5成貢獻係架車到 重要爭銀行錢
我就慳到爆 重要倒貼比佢
後來頂唔順分手 覺得自己重見光明

之前啲男友學歷都係差得遠
其實唔係學歷問題
係見識同閱歷問題多啲
講樣樣野都唔明既話有時幾躁下

原來唔係潮文

城城大明星咪又大陸妹，有咩問題，可能3大，城城果d有能力買私樓，d人吊新移民都係話貪資源，如果唔貪係唔係無問題先

一齊左五年
但真係好難溝通

佢身邊嘅人真係好影響佢點諗
ex都係月月清 根本睇唔到將來

我有fd ugrad正常office工
佢ex中二俾人踢出校
乜工都做過
曾經好mk

一齊七八年散左

係呀 完全睇唔到將來
口話會改會努力為將來
但收入得一萬上下但拎5000玩車 邊到努力
我自己一個去旅行唔得 要貼埋佢先可以去
分手後就睇清楚佢係賤人

可摸耳貼我

醫生咁既性格比例都幾高
- 睇唔起其他行業
- 比人飛/人地唔受溝 就發難話人唔識諗 第時會後悔 (男女都係咁)
當然可能真係好多人捧到佢地咁

諗吓好啦

係咪背後有啲咩故事，男嘅做司機供女讀書之類

屌明星同屌農村....

但我俾你自己去旅行bor

寧願唔去都唔再倒貼

蘿莉塊閪係唔係緊d？

我律師

佢asso

夠極端？

其實無人係會鐘意番工lol 為緊你地未來奮鬥咋

hku master vs F5...

讀書叻 社交技巧零分大有人在

讀書差 0社交能力 冇錢 想同讀書勁 名校出身一齊點講

唔算吧

我master畢業

佢一定撈偏

唔係呀
普通工，叫少少勞力
用工時換人工

即係我月薪同佢差不多
但我一星期做20個鐘
佢一星期60個鐘

佢藍屍？

點解會一齊

讀書唔叻 社交技巧零分都有好多

佢讀U,我asso
覺得同佢好遠

其實我覺得要睇埋背景
岩岩果個講佢律師，另一半asso
如果律師係由細到大中產至有錢，讀頂級名校
去外國留學，出入高尚食府

Asso係屋邨妹
靠grant loan讀上去
咁係背景完全唔同
溝通會有問題

但如果普普通通大家成長背景差不多
大學畢業同asso真係唔會差太遠吧

真

咁你就要好好諗清下你未來係咪想同佢過
又或者大家有無機會磨合到
唔係既話唔好浪費大家時間
長痛不如短痛